屌你老母，又壞車

卡撚左喺美孚成十分鐘